屌 我好撚擔心 理大戰役一完 香港警察下一個目標係港大

今日晏就西閘口一帶所有磚俾 3部鐵馬 1部夾頭 清哂啦 !!!

由佢清

另外一樣嘢我比較擔心就係
經過理大一事之後無人再打據點戰（雖然據點唔著數）

11.24 用選票踢走保皇黨！